頭先同我大佬叫雞

今日同我大佬去叫雞 係開心仔既
我大佬話成個雞場係佢睇撚晒
啲雞免費任屌唔嬲 堅係正既

一齊叫完雞 開心完之後
佢就同我講話
我好做得野 而且係跟得佢最耐既o靚
所以決定遲下俾呢個雞場我睇

爽 有雞場睇 今晚屌閪我既!!!

pathetic

好👌

岩岩出院？

入我個雞場我請你叫

出左一個星期
聽日又要入返去